中國燃氣今日收市升穿31蚊，老衲永遠離開連登

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

講笑啫
咁認真做咩

呢次絕對認真

其實勇武退場同老衲永遠離開連登一樣，都係得啖笑，大家唔使認真

呢次認真，前日飲大左先咁講

你死撚左都冇人會理啦

挽留左先

前日飲大左先咁講

你日日都飲大左架啦

邊個POST？有冇LINK

你仆街啦柒頭

打到老婆入深圳人民醫院又係咪飲大左講

挽留

你覺得佢唔會升？點解呢？...

你睇下隔離隻2688準備暴力破頂喇